有麗港城7座居民憂「封區」影響明早上班

政府晚上7時起將麗港城第5座和第7座列為「受限區域」，要求在內的人士在凌晨2時前接受檢測，目標明日上午約7時完成強制檢測行動。

有第7座的居民表示，星期五才接受強制檢測，當局今日再「封區」，安排非常突然和奇怪，她擔心明早無法按時完成行動，會影響上班和上學。

有居民對於「封區」感到無奈，透露大廈很多訪客「有得入無得出」，感到很困擾。

有第5座居民表示，早前可能有部分人沒有接受檢測，難怪政府「封區」，他認為要配合政府施政，全部人接受檢測是好事。

檢測承辦商在大廈門口停泊3輛流動檢測車，警員在外圍架設臨時封鎖綫，大批穿上全套防護裝備的人員準備為受檢人士檢測。

聽朝解封

有第5座居民表示，早前可能有部分人沒有接受檢測，難怪政府「封區」，他認為要配合政府施政，全部人接受檢測是好事。

群眾鬥群眾

黎生無得返工

聽日唔洗返工

藍黃四六開，好合理

我的訴求就是上班

唔返工就冇錢，冇錢點供樓呀

習生

黎生

5座封
7座封

6座路過好輕鬆

「有第5座居民表示，早前可能有部分人沒有接受檢測，難怪政府「封區」，他認為要配合政府施政」

抵撚死啦呢件藍絲，下次去做化武實驗呢件一定狗衝

唔解嘅話應該會死好多黑驚,因為阻人搵食尤如殺人父母！

我真係好撚鍾意返工呀

做媒既居民

返工四人幫

次次都會有啲咁嘅居民,都唔知係咪演員嚟

個樣唔同左既

冇工返 暴動啦

今晚咁搞法，黑警肯定連續幾日報復式搞鳩麗港住客分分鐘鳩拉幾個話犯國安法

重點後面白色衫果個

李克強家訪 麗港城

華人社會就係咁奴隸

後面柒婆

呢個係想返到死果日

麗港城之前區議員長期係藍

屌 完全唔覺有咩唔同

聽朝解封但成晚無訓 香港度縮老闆見解封一定唔撚理 死人塌樓都要你番工

返唔到工先反抗

咁奇實我唔開門,扮唔係屋企係咪唔洗測?

做緊乜鳩

所以CCTVB都有呢啲人出現做訪問

笑撚到氣咳

改埋做习先生啦

放心7點前一定解封。未做果啲唔洗傾 位位$5000

叫其他番左藍絲認住佢啦

林尊可能當自己玩緊踏地雷，求其插旗

癡撚線

乜撚嘢話鳩人地我的訴求係上班
即係你覺得冇撚啦啦封你樓檢測好合理？
政府用啲濕鳩嘢阻你日常生活好合理？

大條道理話返唔到要wfh啦
有位都唔上

返工

其實成件事最撚奇怪係
香港地竟然起唔到舒文憲同埋黎生周生底

支那搞咗個全世界唔敢用嘅檢測模式，佢哋全部比人捅完屎眼